[突發]特首辦有冇人?

行政長官林鄭月娥今日下午5時15分，將聯同財政司司長陳茂波、商務及經濟發展局局長邱騰華，以及商界代表，在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。